連登仔唔想比人打最好唔好出街

生得柒樣又毒就唔好出街引人犯罪

女仔想避免被人強暴，應該出少啲夜街，唔好著得太暴露。呢句說話聽落好父權，但其實從來無錯。

你收皮啦

負皮 上一頁